有無人覺得CY 好完美

CY 夠膽搞限奶令同一週一行
細乳鄭連搞大橋的旅客都搞不掂，叫人包容

CY 肯給500億搞全民退保同普選
細乳鄭就炒蝸人，話500億好大開支同賴落飯民度

CY 甘多基建夾埋都4000億埋單
細乳鄭搞個島同橋就一萬億

CY 肯承認港獨的地位
細乳就話沒討論的空間

由於CY 很 man 和perfect
我撐CY 做2022年度特首

柒婆收皮吧啦